有個藍絲老母真係好辛苦

日日話班後生食塞冇腦 當有警察打啲後生個陣 仲話打得好 我有出聲解釋點解班後生會咁樣 然後就話我思想唔正確 比人利用 有冇人可以教我點做

搬出去住 斷絕來往

唔洗同藍絲講 講唔通的 佢地個腦非一般構造
屋企個藍絲都成日講 但冇人理佢

我媽經過有催淚彈嘅地方,有人幫佢洗眼,佢而家肯信我講野

我fg來 我仲未有錢搬出去住

同佢哋冷戰

講閪咩，斷家用，搬出去住

同藍屍畜牲溝通重衰過對牛彈琴
畀心機搵錢
早日搬走
斷家用斷聯絡佢死佢事

我有時會係屋企鬧下啲警甴幾咁垃圾,我老母會覺得警甴係值得令人專敬嘅工又有穩定收入但係你個仔我就算讀唔成書都唔要做呢啲咁低賤嘅工、賺埋晒啲無良知嘅錢早排垃圾大台播埋暗星楊明套警匪片睇到佢勁撚開心、每晚準時坐定定我真係好撚想快撚D搬走啊DLLM

真係唔明佢哋個腦諗乜 乜嘢都賴外國勢力

咪由佢 兄弟爬山 佢有佢屌 你有你打
將來唔比家用就得

第時送佢上大灣區老人院住啦

我老母都唔多撐d 後生，之前都會話d 後生收左錢搞搞陣個d ，但我爆左佢一獲，佢而家唔敢係我面前再講

扮孝順拎晒佢d棺材本，當生少個老母啦藍屎無得救

呢啲唔見棺材唔流眼淚、要佢俾差佬打下先知咩事